渣電單車真係好危險

今晨大老山隧道管道內發生奪命車禍，涉及一部的士、綿羊仔電單車及豐田TOWNACE私家車。《蘋果》晚上取得讀者提供一段事發時由車CAM拍得的片段，片中所見當時的士、電單車及TOWNACE依次沿快線往沙田方向行駛，期間的士及電單車早已亮起煞車燈，但TOWNACE從後一直駛至，在事發前不足兩秒距離時，TOWNACE司機始急煞，但已收掣不及直撞電單車車尾，更把電單車撞飛，夾在的士右邊與隧道石壆之間。

現場是大老山隧道中段位置，片段顯示快線一部的士因應交通情況收慢車速，電單車亦及時收慢停車，並雙雙亮起煞車燈。惟TOWNACE從後駛至，最少行了5秒距離，駛至接近電單車後方才連忙急煞，但已收掣不及，直撞電單車車尾始停下。事件中鐵騎士被捲入車底，由消防員救出送院後證實不治。

RIP

撚樣廢佬玩手機屌你老母 不如強制60歲後一律全部無得續牌啦

我覺得好無辜，前面收慢，咁都撞仲要最後救唔返

Yes

初哥岩岩上車都好危險。我果時meet甩p牌上路，無乜經驗，果時岩岩落完雨地面好滑，我走過渠蓋滑呔仆左落地，後面跟住架大貨車好在佢收得切制

巴打保重